Cet individu pousse discrètement à côté d’un autre charme dans une zone boisée traversée par la Promenade verte à Woluwe-Saint-Lambert. A l’automne, lorsque leur feuillage vire au jaune, les promeneurs ont plus de chance de remarquer ce couple d’arbres: leur écorce lisse, leurs racines et troncs semblent sculptés.